【要走的終需要走】華迪承認將加盟拿玻里

【體育】這個華迪不是李斯特城的占美華迪，而是博洛尼亞前鋒施蒙尼華迪。

拿玻里早在1月已差點成功羅致施蒙尼華迪（Simone Verdi），後者最終選擇留隊，但25歲的他為博洛尼亞今季攻入10球後，現時終於要走。施蒙尼華迪說：「我在1月說希望為博洛尼亞完成今個球季，所以現在才轉會，跟（拿玻里前帥）沙利及（拿玻里新帥）安察洛堤沒有關係。」

施蒙尼華迪於周一友賽為意大利正選上陣，結果有非常出色的表現，最終球隊被作客的荷蘭逼和1:1。在這場比賽，他就預先跟準拿玻里隊友恩斯治尼合作進攻，施蒙尼華迪說：「我已認識恩斯治尼很久了，所以不用說些甚麼。我很高興他可以在生日當天戴上國家隊隊長臂章，這是一個好先兆。」